M 記shark shark 粉投票

大家會叫咩粉？

紫菜

蜜糖

想知大家口味

利申：非m 記員工

蜜糖冇得輸

正評

準備大量負評

評已正

紫菜狗也不吃

應該調轉

黑松露

想呃負皮？

蜜糖 我成全你

黑松露狗食架

黑松路=媽咪面包粉

識食一定係紫菜溝蜜糖

利申: M記員工經常咁食

紫菜加幾包胡椒粉都幾頂癮

袖子

好心就出返原始成員咖哩同蒜香

全部都唔投！！

大家好！我係芝芝！
有位bb叫我整shake shake薯條！
咁呢次教大家整啦！
材料有：
薯條
自慰後的底褲x20
呢次真係好麻煩囉！
首先，我地要將自慰後的底褲放係太陽下暴曬！
我地可以見到d西水乾左之後會變成硬塊！
將佢地刮落黎！
然後磨成碎（其實刮出黎應該都係一粒粒）
之後倒入去個袋到，溝埋d薯條
shake啦！
有我小芝當場shake比你地睇！
我命名為
shake 西 薯條！
你地有咩想食都可以提出呀！哈哈哈哈哈哈哈哈！

柚子

蜜糖好怪

差啲白帶喎

老老豆豆
聽日去食 唔記得左以前叫開咩味
巴打點睇 邊隻最好